小弟今日18歲生日，想係度乞句生日快樂

祝我生日快樂

生日快樂

生日快樂阿

Happy birthday

生日快樂
係咪要考dse?

生日快樂
18歲大個仔

係喎你今年要考dse
加油溫書啦

Happy birthday to 樓豬

我都今日生日 祝自己同你生日快樂

H B

生日快活

多謝

多謝，就考喇

多謝，時間過得好快

生日快樂🎂🎈🎉 Dse加油

努力中

多謝你

多謝，btw no gay

不用乞，你值得的。有咩生日願望😊

多謝，祝你都生日快樂

生日快樂 DSE加油

Merry birthday

多謝巴打

有個女朋友

生日快樂🎂

生日快樂！DSE努力呀！

多謝？

生日快樂 十八歲大個仔喇
唔好乞乞聲啦 你生日絕對受得起人祝你

多謝你，努力緊

生日快樂，祝你心想事成

成班同學冇一個記得我生日連登有愛

生日快樂
18歲應該今年考dse
加油! 祝你前程錦繡

生日快樂，斬仔

福如東海

我都係今日
生日快樂

多謝巴打，btw成績唔多好

多謝
btw點解係sosad

同你同一日
生日快樂

生日快樂 dse加油

多謝巴打
個蛋糕好靚

講到我好似60歲咁
btw多謝

多謝曬

多謝，你都生日快樂

多謝你
好多巴打都係今日生日
你都生日快樂

dse加油呀

生日快樂 DSE 順利

生日快樂
神燈會給您三個願望

Happy birthday to you

Happy birthday DSE順順利利

我都係今日生日

多謝巴打
希望可以有個女朋友，希望可以成績好啲，希望大家都開心

你已經係第四個係連登同一日生日嘅巴打
btw生日快樂

多謝做乜要